［正視聽］反駁黃之鋒反對蘋果號召大家搵Trump一論

呢件事無問題，本身Schumer 已經喺twitter屌緊Trump為香港做得唔夠，我地咁樣要Trump Save Hk/ liberate Hong Kong 反而民主黨又可能會攞多呢樣黎屌Trump見死不救。

呢個行動只係我地請求Trump以美國總統身份幫我地，冇話到係叫Trump2020，唔係偏私Trump。反而係之鋒同佢班友反Trump反上腦，至會寫呢啲文，要知不嬲眾志班友係反Trump，唔該叫佢哋解釋埋點解敖卓軒呢位比美國政界當係其中一位HK Protest Leader嘅人早前會幫Buttegieg呢位民主黨人助選

結論：薑是老的辣，肥佬黎今次我撐你，之鋒唔該返去讀多啲書好好覺悟下

要講靠邊站，香港眾志當之無愧

揚言孤立中國 布蒂吉格持續撐港獲眾志點名支持

希望Spin 埋呢嗰po 就完

直接無視參眾兩院 咁都有人撐 好撚嘢

係肉酸、但無做錯既
要俾下面子侵侵

save 係運用現有法律做野，呢個係行政範疇，對象係 trump，國會冇行政權
上年有人用 liberate 係要出兵解放香港，呢個係國會權力，上年叫 trump liberate 就有對象問題

之鋒自己要同民主黨交代啫
關香港人撚事咩
肥佬黎呢招高，一野玩死曬左膠、兒登仔、熱普城

首先係左膠同眾志出嚟教老豆屌閪，黎智英國際戰線地位高之鋒幾班

左膠最嬲其實都係黎生揸住份報紙，而自己得啲濕鳩Youtube Channel啫

兒登仔平時又撐蘋果又撐侵，見到蘋果撐侵黃之鋒講兩句又信到十足咁
又話不分化兄弟爬山，咁你咪自己去簽揾拜登幫手囉

(btw最鍾意揾Trump幫手既陳雲今舖都Hang機只可以話蘋果時機唔啱之類)

Dislike 嘅唔該反駁下啦，齋dislike唔提出駁論只會顯出你地低劣嘅水平